[突發] 有警犬喺胡椒球槍上面安裝並使用咗激光炮！

係要射盲你隻眼呀，吹咩

一邊話人支pointer係激光槍，自己就用真激光槍

啲狗要做太空軍啦

賤鳩格

twitter

犯法就係犯法
除非你係警賊

NASA: 真正激光槍o係我度

雙重標準

點解佢地可以隨意改裝d 槍

我有新玩具玩 理撚得你呀

點解？

仲有嚟自瑞士嘅水貨玩具

唔係支那貨咩

致命武器 鐳射炮

射死班甲由唔洗代價

政府> 狗仔> ibanker >>>>>>>>>>> 二等公民

預告狗隻用激光槍點火再屈人蹤火

淨係知瑞士型號
但係瑞士話冇埋俾香港警甴

瑞士講大話
瑞士RUAG咪周圍賣野

點解到今日你仲可以問點解

憑我自己本事買返黎嘅槍
做咩唔俾我改？

屌你老母

點解呀？

有冇清楚d嘅相？
因為有d似係手足射過去

手足企喺廿幾隻狗中間射 laser
然後啲狗唔無反應？

推

我意思手足喺記者嗰邊隔條街射過去
最好有多d相/片FC，我好想炒車

同一樣野 佢地用就觀星筆
你用就致盲武器
佢地開槍就適當武力
你羅條膠水喉就大殺傷力武器

係狗仔前過政府
你睇下上年員佐級條撚樣主席都可以屌鳩司長連林奠都要奶班垃圾狗，根本而家係軍政府狀態

PPRB：係你班仆街射隻狗枝槍

講左好多次, 而家有強權無公理, 唔好再問點解

黑警用高能激光槍射盲人地隻眼就得
市民呼吸都當襲警

[抗爭一週年]大鑊!原來今日有個好緊要嘅行動未做!

你今日出世?

Push

push

照咁睇似索帶，不過咁樣揮落力既力都足易爆頭
黑警死全家

其實叫人唔好問點解個班，見到覺得好撚反感，「啲狗點解可以強姦人？唔好問點解，就係可以。」「啲狗點解可以殺人，唔好問點解，第一日知。」

屌你地老母臭閪，依啲全部文宣材料，啲人無人跟，好多都係因為你地依啲心態。

犯法就係犯法 除非你係香港警察

佢哋用乜都得架啦
唔講咁多 收工見

索帶都好撚硬

好嬲

只係水喉碼尖d
圈左索帶一扑一定穿頭

除非你係香港警察

蘋果有

上年佢哋枝国产AceBeam已經係laser

兩張相嘅激光唔同角度
應該冇炒車了
香港差佬 屌你老母！

計下角度都知唔會係手足射過去啦

拎黎瞄準

宇宙通行證

紅官：我睇唔到 同我講呢啲做乜？

好嬲呀
上網推爆佢
我抗爭咗
yeah

真 normalisation真係好唔好

retweeted

加埋laser 做瞄準